有無人用HSBC開離岸戶口（3）

見完post代開

係咪應該上網填左預約會面張form等佢打黎confirm左先，等佢自己扔條link比我會好d...？
自己用link會唔會唔受

前2個月Hsbc preimer 轉咗gbp入hsbc uk preimer
香港果邊個preimer剩返幾萬蚊hkd
今日竟然扣我380hkd手續費

想問下preimer係唔係唔夠1求就要扣...

等我睇下先 唔該巴打

多謝巴打享 但條link好似登入完後唔work

宜家係匯豐開離岸由打電話約時間開始計要三個月

等左2星期都未打黎
想問hsbc uk有冇最低存款限額？

應該唔得。佢哋似乎只晌 global transfer 果度連接

可能因為我未up上advance

綜合only 本身諗住ok就放多幾萬入去up上advance

Sor老細

想問你地用咩原因申請hsbc uk?要proof?

用BNO啦

Ps 多謝樓主

收到hsbc uk 既welcome pack email, 等左2星期都未收到卡

得果雞碎百幾 二百萬
攪離岸托柒咩，
疊埋心水，直接買HSBC 股票仲穩陣。

噤快爆post 既

收到UK welcome email 好耐都未收到card 同pin，打去問HSBC HK D人話正常，依家平郵要寄4-6星期

Uk HSBC 冇股票投資。唔知星仔

喺Canary Wharf

師兄，請問開美國離岸有冇乜嘢要特別注意呀？
我有啲美股，可以轉返去美國acct，如果home country轉美國，有冇壞處？

上年開咗HSBC US
只係得Sav, Checking account同debit card,開完login佢會有RM contact,你可以問佢關於investment account
我只用佢link up Charles Schwab money link出入錢

唔該哂，出入Charles schwb都會方便啲。美國出入錢會唔有大限制，同埋利息等收入會withhold 30%，對唔對？

過去差唔多一年出入都未試過有d咩
dividend係withhold30%,所以細嘅多數由佢扣
大嘅就除淨前放,下個trade day買返

唔想直接網上入咪打電話去搵CS申請囉
完全唔係唔開UK既理由
一次過叫CS 開UK US

請問下各位，如果我開advance戶口，然後再開uk 離岸戶口，係咪一定要開uk advance 戶口？定係我可以開uk普通個人理財戶口都得？

唔該哂，又學嘢了。

adv 冇結餘要求好耐

其實用姓名、出生日期、性別係咪已經可以identify 一個人？

係獨立

我一個月之前打電話約，上星期先收到佢電話，約9月頭用conference call 做手續，之後要再去一次總行先開到

default係得checking account
saving account係on request
上年開時HSBC有問我要唔要saving

唔使,我都無ssn
我case一定要saving因為Charles Schwab link唔到checking
所以開時已同HSBC講一定要

月餅盒銀行

好在巴絲講0者, 否則我唔開SAVING ACCOUNT 添
點解CS 唔SUPPORT checking account 咁神奇? 我以為鬼佬主要係用 checking/current

IB UK.
要唔要手續費唔係睇 IB HK, 定係 IB UK. 係睇你做既野是否 local bank transfer.
以下係免費:
匯 HKD 去 hk hsbc (citi hk to hsbc hk)
以下要俾錢:
匯 HKD 去 uk hsbc (citi hk to hsbc uk (hkd account))

我今日收到電話，約咗九月中打電話填表。
唔俾 link 我自己填 我已經出聲要求，都唔得

英國一種貨幣一個戶口，低能！

Basic以前打電話問過只要個戶口有activity 就得，就咁saving 同current 佢都當有activity
Advance 佢應該寫明要外面pay in

冇咗轉錢要求好耐啦

無收到邀請sms 同email用個條link 會唔會reject

留阿聽日搞

應該係 both

我嗰個意大利妹

但佢張卡都夠用全世界啦

遲下就電子貨幣啦
10年後仲邊有人用紙幣

Yes......

已經21個工作天，上星期收到HSBC expat寄出嘅security key但到依家都未收到PIN同debit cards。係咪正常，有無人同我一樣情況?

有冇人用左#1 條link 成功開左uk 戶口？

屌佢老母成個月連一封信都寄唔到黎，疫情係咪影響人手得咁西利。好心佢就用DHL速遞啦，大不了我俾錢

用DHL照計好快到先係，點解到依家都未到

只有網上申請?
如果walk in 去HSBC 門市申唔申請到離岸戶口

我張 uk hsbc debit card 晌海外簽帳係跟visa rate + 3% charge
冇 so

Rate 7.752!
正喎

吸引力一般

我係唔同人
勁漏氣。我網上填左表，等5-6日佢先至發電郵俾我

Ic. 咁又唔同

我只知 uk debit 有charge. 其他唔知

如果停hsbc swift code

仲可唔可以用Sterling 匯款

我無業，年收入0，開唔開到？

利申: 恒生銀行有百零萬，匯豐有20

P.S 想係英國買樓

DBS Treasure of Singapore branch, not hk?
巴絲有冇link?

DD stands for direct deposit?

開安信銀聯囉，2%，最正係無限額。
我設定為八達通自動增值

Ic ic. 我以為係可晌網上開 sg dbs treasure

朋友hk開戶先要hkd 1mn
再安排開sgx, 之後要maintain min 350k SGD or equivalent, 之後hkg個ac可以免min chg.

唔複習，可以。同期我開Barclay's到今日兩個幾月都未得。

dbs頭尾話約三星期開左。

可以，係跟高果邊。
ie SGX

你係唔係都係用呢條link網上申請？

擺香港做定期 定到被港共充公

似乎係直接向美國申請就會用 zoom.
經香港總行申請，就會用香港電話填表，好似仲要上總行，因為 international banking office 晌果度

人地講citi global wallet.

唔單只citi 機，master 機都得禾!

我去總行簽文件時，都聽倒好多人開新加坡，其次uk，之後先us

其實點解要 set “加密”? Online forums 其實係公眾地方，俾所有人參與討論、分享

要，當居住證到期離開香港，網上轉錢功能會消失，要親身到取消戶口同比錢滙錢返香港。台灣啲金融冇香港咁方便。若果唔諗住住係台灣有居住證，唔好開離岸。

咁請問如果開戶，開uk會比較好定expat比較好？

Financial stability 就

好！唔該你

Your employment, income and tax details.
您的工作、入息及稅務證明文件。

冇税務證明文件開唔開到？

想下個post 即個summary
大家有冇咩idea

我唔洗要張 jade card, 只想要有 jade 資格

「

Me3

唔係。用番巴打放出嚟個條link

開咗離岸，想問下點係英國匯豐做定期？
係internet banking點整？

曾經聽過有人話做到美元純定期，無投資成份，話有3厘p.a. 但我搵極都係得英磅，仲要最少存一年先無存款上限（有啲短期啲嘅定期有存款上限幾皮嘢）

8月15 online apply UK premier, 上星期收到電話約9月2 電話interview

巴打我終於知點解我張卡同PIN咁遲都未到。今日終於收到US dollar debit card同 4-digit card PIN。仆街地址country佢同我寫左Honduras 洪都拉斯打上去問先知今日收到呢張US dollar debit card係7月中寄出但已經 invalid，佢無講原因但我肯定係佢發現錯左地址所以先invalid左張卡廢事寄錯俾人盜用，跟住expat寄出張invalid卡後4日後再寄另一張新嘅，而其他野包括6-digit PIN, sterling debit card & PIN 都係同日先寄出。計返日子，黎緊呢幾日應該會收齊所有野。

same,可能一次過send

尋日收收email話可以Online交文件開HSBC UK
有冇巴打知交完大概要等幾耐先有回覆？

uk卡要幾耐收到？

穿船

*寄船

驚新冠肺炎，要攞2-3星期先至派信？
我近日收本地信就冇乜明顯延遲

屌，唔識加密

正呀喂

[member]識有人喺嗰度做其實係今年7/8月累積咗過萬隻case 先緊急開發呢條link話唔定最早嗰批都仲未批［/member]

買5號驚。存款應該無事。
最多罰下錢，咁大間銀行唔會執

依個年頭仲買 5 號仔痴左線咩

大巴阿叔師奶撈底

美國國務卿：HSBC（匯豐）繼續服務遭制裁官員

我無業，年收入0，開唔開到？

利申: 恒生銀行有百零萬，匯豐有20
P.S 想係英國買樓

唔會攪全球HSBC掛

應該係罰錢、限制服務，唔會搞一般小存戶